黃之鋒：【就PSN使用者條款加入國安法相關條文去信SONY】

【就PSN使用者條款加入國安法相關條文去信SONY】

致索尼互動娛樂香港有限公司

有關PSN使用者條款加入國安法相關條文的詢問

有見近日有用戶表示，Sony在PSN的使用者條款中加入不少有關中國國安法的條款，雖然Playstation表示暫時條款只適用於居任國家/地區為中國的使用者，但已引起不少香港用戶的擔心。

由於過去有小粉紅向政府投訴Playstation容許中國玩家切換到港服及台服，購買未經審查的遊戲，Sony因為壓力而關閉了Playstation中國商店。因此，令不少人擔心若果未來有任何人投訴香港的Playstation使用者違反國安法，Sony會同樣受壓而妥協。

為釋除疑惑，本人作為PSN用戶也期望Sony及Playstation能夠回覆以下問題：

1. 因應香港的《國家安全法》，Sony未來會否將國安法相關條款應用於香港地區的使用者？

2. 因應香港的《國家安全法》，用戶會否因為名字或聯天內容等觸犯相關條款，而被Sony停用戶口？

3. 如果有使用者被指控違反國安法，Sony是否會為警方或政府提供用戶資料？

4. 用戶使用Party或者PS Messages等文字或語音功能的聊天紀錄，會否提供予警察或政府作證據？

敬候賜覆。

祝

生意興隆

Playstation用戶 黃之鋒

2020年10月15日

一更新咗嗰吓真係嬲

Gphone

如果Bandai 跪低埋 gphone 咪冇得砌高達？

太耐冇開機，原來已經咁撚屌

之後都係不了

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推到 Sony 回應

支共紅PG獨角獸高達

如果真係唔關香港事 港版直頭唔會見到喱啲野，自己諗

屌你老母Sony

其實條條款至少2015年之前已經係到

佢驚到時高達都冇得佢打

為咗打機，連 Gphone 都批鬥埋，不如去鄉土啦，同聲同氣啲喎

bandai一早奶到雪雪啦

Gphone都要為左打機奶共